做完占食咩好？

我冇反對

牛扒啦

食垃圾

果占

快餐

食咖哩雞

孖芝餐coke zero加兩隻雞翼呀唔該

我po d咁既野，竟然冇人話我肥，大家今日做咩

肥

油占多

青瓜

好似喺mel唔多覺有m記
見到hungry jacks多啲

咁少洋蔥圈圈

M記幾時有洋蔥圈？

跑完步飲盒奶唔餓就算

應該唔係香港 茄汁包裝都唔同

女嘅話，建議去食仔

仔嘅話，都係去食仔

我知呀 我都喺澳洲 但唔知M記有洋蔥圈

我都想食脆弱雞翼

都係家姐好

有好多啊，係city都有幾間，反而red rooster真係得一間

琴日出架，好食過hungry jacks果個

依家鬼有gym做